現場捉鬼討論

相信大家都見好多：傾好準備散，突然有人叫人留低、上緊地鐵車，突然有人叫唔好上車、搞到人數分散

可唔可以對某啲人有懷疑嘅時候，叫佢開手機
其實就咁睇一睇whatsapp 版面有咩gp check /對話，已經知嗰個人係唔係鬼
前提係，所有人都要接受呢個做法
咁樣，唔肯開手機嘅人，就一定係鬼